【0907 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

Hi

Ha

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

大

細

做咩早左開嫁

樓豬時空扭曲??????

早咗開都#2

唔是

今日係茶茶

同樓豬鬥ER

你一定係入咗蟲洞 時間快咗

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4878宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4879宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 0000 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0906 0000 確診個案：4822 → 4878 (+56)

因為我係樓豬fan屎

竟然唔係

Bingo紙

9月6日00:00:00至23:59:59，多11宗確診個案

1 imported #4883 菲傭

6 linked
4 unlinked

1宗輸入
10宗本地 (6宗本地有關連個案 4宗源頭不明)

我追左樓豬咁耐
樓豬成日派膠俾我

11宗 4880-4890
1宗輸入 4883 菲律賓外傭
6宗相關 (1宗全民)
4宗源頭不明 (4宗全民)

6宗有關連 1宗全民檢測
4宗無源頭 全部全民檢測

大圍交通城

全民檢測+5

呵翻

6 linked 1 全民檢測
4 unlinked all 全民檢測

今日全民檢測收穫「豐富」

我見到notification即係入黎 最後得#3

冇全民今日就冇記招

因此呢 我地呢 都走去同

然後連唔到落下句

大圍交通城+5

#4855 原來去過 大圍交通城 , 都係同一層樓

如果唔計全民檢測就全部係linked cases

六樓

交通城個交通係咪for 病毒

成棟樓派緊樽

6樓

推

#4884 大廈管理處
#4854 緊密接觸者
#4889 4890 係 #4884 屋企人

個腦諗左交通安全城

下下下下

小學雞回憶

唔係咩

仲要又係喺沙田

幼稚園去過踩單車

沙田圍嗰個仲行得入去

樓主講果個係工廈黎

#4880 大肚婆, 中醫診所做陪藥員 (全民檢測
#4882 退休 石圍角村
#4885 63M 牛頭角安基苑嘉豪酒家工作, 住藍田康栢苑
#4886 家庭主婦 黃大仙彩虹村

#4881 全民檢測

UNLINKED
#4880 全民檢測 懷孕 太子道西中醫診所配藥員
#4882 退休 住石圍角
#4885 23M 牛樓角安基苑酒樓做嘢 住藍田康柏苑
#4886 住彩紅 家庭主婦

我第一次見嗰陣都係咁諗
心諗唔係喺沙田圍嘅咩，點解係大圍

呢D 都係無源頭 , 全部from 全民檢測

仲有一單全民檢測舊CASE
0829 有抗體出院
#4249

又唔報初步

係 各位好

HA：尋日早上9時至今早9時多23宗呈報個案

死亡就快破百

13人出院

武漢茶冇er喎

就黎唔洗開先唔ER

聽日最少23宗?

唔係

#4249

患者為印傭，曾居住荃灣張大偉僱傭中心，無外遊記錄，8 月 12 日出現症狀。

你新嚟

229人仍留院/亞博
20人危殆
16人嚴重

now

唔知淨計60歲以上中既人死亡率有幾高呢

大圍交通城小型爆發

問下初步有幾多宗

爆就爆

陣間問問題見真章

6 linked
5 大圍交通城
#4881 0903全民檢測 之後冇力 linked#4854 同一層tenant 0825／26 打過口水交
成層樓攞咗namelist linkedto#4855 8中～尾去過一陣 4／12檔有cases（20～30人） 交通城6F
#4884 交通城管理處 family menber #4889 #4990
#4888 #4854緊密接觸

#4887 family

4 unlinked
#4880 孕婦 0903全民檢測 太子道西中醫診所做配藥 30幾staff
#4882 0903全民檢測 無病徵 retied 住石圍角 去楊屋道街市
#4885 M63 全民檢測 牛頭角安基苑嘉豪酒家 住藍田康柏苑 買餸／附近餐廳
#4886 0905全民檢測 主婦 住彩虹邨 去彩虹道天橋晨運／牛池灣街市

old cases
#4249 0823有antibody但係++都要出院

errerrerrerrer

唔見佢上嚟

有進步啦屌
之前係讀都出事嫁

爆啦

cable隻眼有咩問題

#4763 59M
#1180 55M
#13 39M

應該得3個60以下

又01

HK01

33周孕婦

01 鄉音

Cable
大圍交通城
有冇無戴口罩接觸case
幾多人檢疫 樽數量
確診行業？

屋企群組，傾偈無戴口罩
樓豬：我地相信好多傳染途徑都係無口罩

全民檢測refer 假陽性case?
無答

懷孕case

佢可能有戴口罩
唔記得去過邊度嘅日子
33周懷孕
應該係穩定

01講乜春

CT窒

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

掟咪

CT汁

4百百五

屌你老味HK01鄉音重到咁
點聽啊
死全家

CT 蓆

初步？

樓豬：點解要問4249

rthk斷咗線

日日都有幾單源頭不明都繼續復課

工都係咁返啦

交通城6F有食品工場？

記者: 大肚婆配藥員執藥, 啲藥會唔會傳染?
張竹君: 一般中藥都唔係生食, 應該係煮熟嘅

樓豬：據我所知一般中藥唔係生食嘅

sh商戶

生食鹿鞭

邊個問

8%

嘩閪mc cut鳩商台記者
樓豬照答

商台 冇記性

商台

茶茶喉嚨痛？把聲變晒

44M
全民檢測初步
入院後驗兩次都陰性
抗體陰性

睇佢係咪開藥粉即

邊個？

Sh商台

華大基因股票編號:000676

咩事？

又瞓咗

係咁眨眼想電茶茶

冇編號

佢有邊日黎到唔係訓

初步呢?

初步呢

眼抽筋

係咪話全民檢測有假陽性？

冇

@武漢茶

問初步！！！！！！！！！

am730

咩係各自共用廁所

大圍交通城6樓
未聯絡晒所有人

False positive

交通城六樓
20+需要檢疫
suppose管理處翻工送晒去檢疫
6樓有機會共用廁所

M23做酒樓管理層

嘩啱啱君君答完am730問題好惡

又am730

今次又話樓主瞞報？

無但似燥底

tvb死全家

初步少過十宗

tvb又問trend

CCTVBmon po死全家

初步 >10

Prelim <10

你用錯咗符號

should be < 10

君君又撐全民檢測

點解cctvb唔問下自己幾時死全家

幼稚園畢業未?

你個符號

岩岩先答完初步
蘋果又問

98 死咗

初步！

蘋果 咩事? 又問初步??

冇聽書

更正 <10

apple記者發夢？

詠希BB

靚女畀多次機會

事實sh上

班人好多只係代上司問問題⋯⋯

好撚正

求IG

白粉死全家！！

#4885 睇過下醫生

係咪有單住康柏苑?

係

大圍交通城 (連埋屋企人) total 有9宗

大圍交通城群組總共9宗

牛頭角嘉豪酒樓嗰單

邊個咳
隔住mon都覺得驚

太子道西141普濟堂中醫診所

又背心

普濟堂中醫診所

中醫
太子道西141號7F 普濟堂

大圍交通城群組
4824 4851 4854 4855 4881 4884 4889 4890 4888

完

我都唔知

*2

可以學數字手語

house斜對面

樓豬真。趕收工
答完兩次唔知即刻執嘢 仲快過茶茶行

其實我咩都唔知

9頁

原來恆生 果幢

蘋果照妖鏡連自己員工都唔放過

不要暗戀樓豬, 去強女女女樓豬

連續三十六天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日13人）多過確診（今日11人），剩返229人响醫院或社區治療中心。還需要馳援起方艙嗎？

一見到呢個表情就諗起武漢茶

我都係

Same here

Building list updated

Case list (7/9)

碌到最落 啲字體又唔align

#4880
0901 川龍街7號（大生生活超市？）

#4885
0903 牛頭角市政大廈

#4889（住大窩口邨富邦樓）
0831 晴朗商場 金鳳大餐廳
0901 晴朗商場 金拱門

#4880
0901 荃灣 川龍街7號
0905 油尖旺 長榮大廈

#4881、4884、4888
0905 沙田 交通城大廈

#4882
0905 荃灣 楊屋道市政大廈

#4885
0903 觀塘 牛頭角市政大廈
0904 觀塘 安基商場 嘉豪酒家
0904 觀塘 德田邨德敬樓

#4886
0906 黃大仙 牛池灣市政大廈

#4889
0901 九龍城 晴朗商場 麥當勞

#4890
0905 葵青 大窩口商場

啲市政大廈

其實街市keep住高危

通風好撚差
買嘢賣嘢班人衛生有幾撚好真係唔使多講

11點！

消息人士去咗嗌外賣 未得閒住

Cable: +6

Cable:6宗

Cable 消息: +6

留名睇今日幾點完記招

無問題
走得啦

Cable 消息：政府將公布再放寬防疫措施 將於周五生效

消息：政府將公佈再放寬防疫措施 將於周五生效

仲有咩未放 4人？

限聚令仲係2人
食飯都係2人

場所 機鋪 卡啦OK 室外運動場果D
同埋2人限聚掛

酒吧 卡啦OK 夜店全部都未開

限聚又兩丁友

係喎仲有機鋪
好撚無辜

NOW消息：星期五開始 —
- 食肆放寬至4人一枱
- 重開所有戶外運動場

重開戶外運動場？即係籃球足球？
咁限聚令？

游泳池呀

我估都係4人
冇理由俾你搭枱唔俾你識既人坐埋一枱

Now 消息：限聚令2人-->4人（星期五開始）

陳肇始邱騰華及徐英偉下午1時見傳媒

腐乳華出黎做咩

出黎重申基本法腐乳番4人同枱食飯既權利

健康碼 旅遊氣泡 呼籲接受全民檢測

經過尼鑊重未執先好野
個半月定二個月

Cable: 再多一人病逝累計99死 大圍救世軍隆亨90歲男院友離世

唔驗冇得出境

之前4-5月停一個月
今舖15/7-10/9已經兩個月了
痴線

周五起

遊樂場所、遊戲機中心、麻雀天九耍樂處所等有條件開放，派對房間、夜總會、卡拉OK及泳池繼續關閉

寬限聚令至4人
食肆每枱限4人
口罩令延長七天

腐乳局長果然係講旅遊氣泡

日本 泰國 歐盟 紐西蘭 澳洲

口罩令算撚數啦，有幾可捉，除咗打壓異見份子果陣

邱騰華︰冀下周五起撤銷主題公園及會展活動社交限制

酒店房已經轉型成爲派對房間

記者

樓主君準備俾人問放寬措施係咪適合

RTHK 記者

ching好餓咁喎

你今日唔使背稿咩